我啊媽話駛得安全萬年船

佢叫我唔好飲酒揸車，正所謂駛得安全萬年船
佢講得有冇道理